有無人中意聽thrash metal?

有無人中意聽thrash metal,感覺香港無乜人中意,就算有都淨係識big 4 zzz

Sodom, Kreator, Annihilator, Death Angel都有聽下, 但聽得最多都係Big 4

慘慘豬

megadeth

認真真係少聽。主力聽 neo-classical

之前個show有冇去

陳進警司收皮 有guts

屌！

BTW Thrash底Tech Death你啱唔啱？

陳進同我收！

中學有期好迷annihilator 同death angel

巴打有無推界？自從聽人cover 紅白機惡魔城就迷上左

兇鳩市

日本有galneryus (主要聽佢)
外國Apocalyptica,angra等等
其實好難去介定,因為有些樂隊是玩power metal,speed metal,例如Sonata Arctica, Stratovarius,Dragonforce(但亦有古典元素)
還有非樂隊的(可能用結他cover 一首古典巳經算是neo classical
當初接觸neo classical係因為X JAPAN的ART OF LIFE,還有一些日系rpg遊戲
著名代表作Romancing Saga

Stratovarius高質

我中意聽d old skool d既

HA 去過睇一次

用咩推介?

兩個都好正 尤其death angel一開始d album

*有

Revocation

Vektor

Terminal Redux